朋友沉迷叫雞 點算好😭😭

自從佢開始叫雞就好耐無同佢一齊打機 食飯
佢為咗叫隻雞差唔多走哂全部堂
佢尋日仲為咗隻雞unfollow哂兄弟嘅ig
😭😭😭😭😭😭😭😭😭

含到佢變基

食飯記住比對公筷佢😭

個朋友就系你

系你老母

你搵多啲其他嘢做分散啦

叫雞點解要unfollow人

俾佢屌你屎眼

出現了😭😭

屌 係佢搶咗我部手機block架 唔撚關我事

臭雞黎 中出即飛啦

關你撚事，你鐘意佢？

非基

一齊啦

朋友=自己

你同我跪喺度！